你地有冇試過因為一啲on9事而親手打爛自己最珍惜嘅嘢？

好辛苦

因為一啲自己都覺得on9嘅事而親手破壞咗自己最珍惜嘅關係 令到呢段關係永遠有幾條疤痕係度 甚至令到對方永遠唔會好似以往咁信任自己 最後就係因為呢啲小小嘅on9事而斷送一段感情

好對唔住

知On9你又做

冇

啱啱先做完
唔開心到依加

打完飛機del曬儲左近十年既1tb珍藏av

細個唔記得部遊戲機擺左梳化
一個飛身 坐爆左

唔覺意 係無intension之下做出來